咩叫非法集會 我都唔識隔離果個 落街食燒賣都唔比？

On99

同鮑姐一齊食？

其實e樣好戇鳩 佢鳩up都得

要3人以上先犯法
即係同ali扑野無問題 但拉埋鮑姐嚟玩3p 就係犯法

最重要係 間茶餐廳係我既

同鮑姐拍拖又唔比？

燒賣皇后

7 27 夜晚開4800萬六合彩, 幸運兒可能就係你~